有理由懷疑黨鐵今日特別開慢D

平時塞鐵一定會係咁試關門，但今日就無，等幾分鐘就開

哦